覺不覺gfriend 到左上限係咁上下料？

轉型又flop
今次食老本又flop
睇黎無得爭下第二女團了

叫你地果位人兄好心就咪撚辣人地火頭
唔積下口德係有報應

繼sone once blink 之後做埋buddy

轉型失敗

樓主又引戰
加油

懷疑你班連登仔上慣支那網咁撚玻璃心